我應唔應該為隻貓做安樂死手術

今日覆診知道佢腎病末期
藥物已經幫唔到佢 佢隨時離開
做安樂死手術 好似親手殺死佢
唔做 見到佢辛苦我好心痛
佢陪咗我十幾年 真係好唔捨得
我應該點做？

如果貓貓仲肯食嘢，仲有生存意志，不如再觀察一下先啦

有冇試過中藥
可以舒緩病情
不過如果已經病入膏肓就。。。

真係好睇隻貓想唔想生存落去
如果佢仲係走得食得
就唔好咁容易放棄佢

唔肯食 訓都訓得唔舒服
愈來愈瘦

冇試過 之前初期轉過啲糧都舒緩到 係呢一兩個月突然肚有個腫瘤

我只係唔想佢辛苦
佢已經食唔到野
內出血

好慘

安樂死真係安樂?

個結果可能係

真係唔知 冇人講過用後感

由細到大都唔敢想像

停止用任何藥物 等佢自然離去？

但係佢好辛苦

我建議安樂死
等隻貓唔樂好再承受不必要既痛苦
只要痛苦多一次就可以了

姐係唔打針都唔會活得好耐？

係
隨時都會走

但呢個決定 我全家人都好痛苦

我諗你屋企都有個傾向， follow your heart，係到討論會令你更加辛苦

為你隻貓諗下 依樣已經係你最後可以為佢做嘅野
唔好咁自私 佢已經咁辛苦 你就幫下佢啦

幫佢安排安樂死
係最後嘅時間
好好寵下佢
陪住佢
用一段快樂嘅回憶送佢離開

幫狗狗做過，打完枝針就即刻

我覺得有冇傳心都好, 作為一隻有主人既寵物, 你地就係佢既世界。

而係主人呢個角度, 諗下同寵物之間既所有點滴, 可能下一秒就係最後一秒呢, 有必要特別安排一個安樂死時間嗎? 同時如果你全家人都接受帶佢安樂死呢個結定, 就去做吧, 冇咩對錯可言, 你都係想貓貓減少痛苦。